ETD 討論

有無巴仲hold 緊RILYZ?

利申：hold 緊RILYZ + SOJD

買咗邊隻？